%@metapost:relatifs604exo002.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Reproduis la figure suivante :
\[\includegraphics{relatifs604exo002-1}\]
\item \'Ecris les coordonnées des points $M$, $E$, $G$, $H$ et $F$.
\end{enumerate}
\item Place les points $R(-3;3)$ ; $S(0;0)$ ; $T(3;0)$.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice de repérage. Les quatre cadrans du repère sont utilisés.